Natuurlijk wist ik beter dan te bieden aan zie Miss Skiffins naar huis, en onder de omstandigheden dacht ik dat ik het beste had ga eerst; wat ik deed, een hartelijk afscheid nam van de Aged en hebben geslaagd voor een aangename avond.
Voordat een week uit was, ontving ik een briefje van Wemmick, gedateerd van Walworth, waarin staat dat hij hoopte dat hij wat vooruitgang had geboekt in die kwestie afhankelijk van onze persoonlijke en persoonlijke capaciteiten, en dat zou hij ook doen wees blij als ik kon komen om hem er weer op te zien.
Dus ging ik naar buiten naar Walworth weer, en toch weer, en toch weer, en ik zag hem voorbij afspraak in de stad meerdere keren, maar nooit communicatie gehouden met hem over het onderwerp in of nabij Little Britain.
Het resultaat was, dat we niet lang een goede jonge handelaar of expediteur vonden gevestigd in het bedrijfsleven, die intelligente hulp wilde en die dat wilde kapitaal, en die na verloop van tijd en ontvangst een partner zou willen.
Tussen hem en mij zijn geheime artikelen ondertekend waarvan Herbert de was onderwerp, en ik betaalde hem de helft van mijn vijfhonderd pond naar beneden en verloofd voor diverse andere betalingen: sommige, te vervallen op bepaalde data uit mijn inkomen: sommige, afhankelijk van mijn komst naar mijn eigendom.
